## // Создайте логирование используя приложение из предыдущего урока для каждого метода жизненного цикла activity, проверьте, что методы вызываются в нужной последовательности, просмотрите логи.

---

#### Открываю приложение

```
2024-02-27 12:12:10.293  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  in onCreate
2024-02-27 12:12:10.313  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onStart
2024-02-27 12:12:10.315  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onResume
```

#### Пояснение: 

Первое открытие приложения создает активность onCreate. onStart отвечает за видимость, позволяет пользователю  увидеть приложение, и если оно находится на вершине стека вызова, то происходит вызов onResume.

---

#### Сворачиваю приложение

```
2024-02-27 12:13:02.349  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onPause
2024-02-27 12:13:02.384  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onStop
```

#### Пояснение: 

При сворачивании приложения оно убирается с вершины стека вызова и происходит вызов onPause. А так как приложение сворачивается полностью и больше не видно, то происходит onStop.

---

#### Открываю повторно

```
2024-02-27 12:13:14.810  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onRestart
2024-02-27 12:13:14.814  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onStart
2024-02-27 12:13:14.818  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onResume
```
#### Пояснение: 

Приложение возвращается для дальнейшего взаимодействия, поэтому вызывается onRestart. onStart отвечает за видимость, позволяет пользователю  увидеть приложение, и если оно находится на вершине стека вызова, то происходит вызов onResume.

## // Включите режим поворота экрана, осуществите поворот экрана, просмотрите логи.

```
2024-02-27 12:14:08.900  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onPause
2024-02-27 12:14:08.901  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onStop
2024-02-27 12:14:08.911  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onDestroy
2024-02-27 12:14:08.960  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  in onCreate
2024-02-27 12:14:08.982  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onStart
2024-02-27 12:14:08.984  7551-7551  test                    com.example.visitcard                D  onResume
```
#### Пояснение: 

Поворот экрана приводит к полному пересозданию приложения. Соответственно друг за другом вызываются методы уничтожения старого приложения onPause -> onStop -> onDestroy. И заново создается новое, уже на повернутом экране, in onCreate -> onStart -> onResume.

## // Напишите в методе onCreate() вызов метода finish(), просмотрите логи.

```
2024-02-27 12:15:49.052  7552-7552  test                    com.example.visitcard                D  in onCreate
2024-02-27 12:15:49.710  7552-7552  test                    com.example.visitcard                D  onDestroy
```
#### Пояснение: 

Вызов finish в onCreate означает, что пользователь не увидит интерфейс, и приложение завершится вызовом onDestroy.